有傳個伯父死唔去

希望一世訓係醫院
死唔去